［Ok]巨乳人妻呼籲毒撚24號留守於家中，切勿外出，避免接觸到任何一對情侶

專家建議毒撚應於聖誕節期間留守家中
鎖緊門窗，安靜地打j，等待聖誕節完結
毒撚如非必要，切勿隨便於期間到街上
避免於街上撞上一對對嘅情侶

另外根據非正式統計，聖誕節期間
大部分網站會較平日快十倍左右
希望毒撚可借此期間，安靜於家中上網
避免造成不必要嘅心靈傷害

要返工嘅毒撚又點玩

要返工，不了

留守公司開ot，盡量避免與同事一起收工
以免做成不必要嘅心靈傷害

但係我想早d 返房訓 唔想係公司打地鋪...

廣告都串我哋呢啲死毒撚